要贏 就要Be Tsunami

Be Water已經唔再合適
當時戰術係人地唔會主動出擊 只會整條封鎖線 然後放TG驅散
所以留低冇用 同衝唔散人地一排防線 更莫講話當時大家未夠膽 同心理仲未升級
但而家人地係突進 亂9拉人 不留手打人
佢地而家好多時係冇隊形 所以一定要反攻 !

敵駐我擾 敵進我撲 敵退我追 敵疲我打 ！！

bye bye popo

Be Tsunami
敵駐我擾 敵進我撲 敵退我追 敵疲我打 ！！

我地有既係集體意識 共同信念
Be Tsunami
敵駐我擾 敵進我撲 敵退我追 敵疲我打 ！！

見到popo 一齊湧上去！

我地不嬲都只係得一個優勢 就係人多

2019年 721、811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

812
不塞鐵
機場見

湧 佢地幾重裝都唔會勁得過我地一堆人湧上去!

推

推到聽朝

首先盾要變常規裝

123衝

衝啊!!!!!

拋棄長盾
轉手盾

仲有
阻擋對方衝前：波子、圍旗、電池、繩、雞尾酒
遠距離攻擊：丫叉、磚

要打，一定要打

講真 佢最多咪廿幾隻速龍 拉得幾多人

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

Tsunami 係咁讀

811

811大型集體謀殺案

8964=19811

裝備緊要
但最緊要係心態
好多次衝突入面睇到就算所謂前線都唔係全部敢還拖打狗
大部份都係企定定開遮或者後退
要改變呢種心態改到先有得打

冇隊形嘅黑社會 一定要比人打殘